屌你老母！！原諒左元氣喇咩？

6點同7點經過apm元氣都咁撚多人 仲要係後生仔多

光復左香港？5大訴求呢？被捕手足已成condom

cctvb d廣告又多返啦 爭氣啦香港人

[img]

push

屌
要食都搵黃店食啦
垃圾香港人
抵柒婆撚到啲香港人仆街

熱門又多垃圾po

不要苦行

元氣真係咁好食咩 爭鮮質素 板長價錢

其實好多黃店日本野都好好食

M記唔奇 不過元氣一定係抵死

Agger

元氣都食腥港人真係食開屎

有d避得就避啦 有時有d人夜收工冇辦法

利申7月開始冇食藍店

柒頭係好多

臭屎都話好食

五大訴求都冇人理啦 何況元氣？

食熊好過啦聽朝

天水圍除左北江仲有冇推介呀

上黎先大大聲講有撚用咩 當場又唔見你入去屌佢地老母

咩類型黃店都得

咁難食 又有虫 咁都去食！痴線

巴打識野

講撚左唔通話你知咩？唔通你係個到？

又難食又藍

港豬 : 我係中國人呀屌

我親眼見到樓主有入去。

調景嶺都排晒隊 成班港豬

堅尼地城間元氣一樣好生意

又唔好食去嚟托

排得隊去食如果話自己係黃絲就真係唔死都無用藍屍就無野好講

咁又冇爭鮮咁難食既

今日係月頭第一個星期三
好似有折 所以咁多港豬9衝去食

元氣= 美心呀大家

班人未食過又點知黃店好食
貪元氣方便

識食一定食黃店

生活態度

漁彩 八麵 bello dining 森堡 天天 刀削麵 淼卷 茶色生香 3.3 小津亭 四川涼拌 錦記 俊記美食坊 天瑞泰好味 麗江 二寅 榮少 e tea 漢堡佬 甜味無窮 頌富美食 功夫茶 德記 天瑞街市豆腐鋪

爭鮮都唔差
外賣壽司

但爭鮮係藍？

一樣貨源㗎

入面各位都係垃圾

Push
界藍啦屌

2020年7月25日或之前滿18歲 就可以登記做選民，你登記咗未啊？

我以前試過食到臭嘅

真係成班冇撚用

食咩關你春事

Push

好撚多係波台圍爐既五毛日日開埋啲無聊睇女post
已經唔撚禁入去好撚耐廢事霸住個熱門
但係佢地已經係多account到可以自己圍爐到霸到熱門既Level

乜撚野叫冇辦法
知自己夜放既咪早啲買定
一係學煮
連小小改變都唔肯 學咩人講光復香港？
唔好搵藉口比自己好過啲

天一有鮮一壽司

台灣公司 冇表態

你咪又排緊隊

今日經過好運元氣 都有成十個人等緊位大家爭氣啲啦好無呀

香港人

係wor 成日去都漏咗

支持攝影大賽

放棄佢地
咁鐘意食蟲

依排食完啲小店
又平又好食仲要黃的
元氣真係不了

明明壽司郎準備開咁撚多分店
加上肺炎

仲夠膽食元氣 真係快D死

鍾 鐘

冇純粹發現有隻賤種啫
BTW 唔使諗住引戰 你咁樣講我係唔會嬲

食元氣食美心 就係雞係公廁 全家都係賤種

有蟲㗎屌你老母
成班港豬食撚死你地

dllm push

又唔好以為所有後生係黃，大撚把港豬

呢間都好食

推

召喚月野兔兔 Peter仔

喂 係正你樓上先po左你個左膠仔話不要苦行

“你唔覺得係 唔代表其他人”

同理心呀 人哋冇錢食好野你咁都要屌？

拉

商場返工，除咗大多數係藍，餐餐食百佳飯盒身邊啲同事就食茶木

未原諒

好多手足為左慳每月使費所以去元氣食餐餐3百幾，令人好感動

條閪婆未死都唔會考慮原諒

隨時都係連登會員...

咁真係好食呀
唔食呢間 有邊間黃店有元氣咁好食

個陣講緊M記

個豬軟骨

香港人堅持

美心都係啊屌

永不元諒所有藍店

你食開屎？

我自從十年前食過元氣後
都冇再食過
元氣又貴又唔好食都唔知點解會有人食

【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

求推post

無啦連登又變返兒登
一大堆膠Po垃圾Po

美心 東海堂 吉家都多返人食

屌你老母！！

成班垃圾

+1

肺炎以黎剩係夠膽食熱食

我食左好多黃既小店 有d都好出奇地好食
只要有心搵一定搵到

sad but true

咁都垃圾？

連罷食都做唔到 學人抗爭

觀塘

垃圾

樓主唔大嗌光復咗香港喇咩？
可能有人會起身走

有用post要推

食開蟲咪繼續食

多謝你 我地一齊推

有無諗過佢地唔係自己友……
文宣講咗九世
食得元氣嘅唔係藍屍就港豬嚟
成日見人食垃圾就上嚟發晦氣托咩
唔喺現場嗌真係意義不大

starbucks回復正常

得元氣有壽司咩？？

不了

都幾多藍屍

講真都過咗咁多個月
食嗰班都係港豬 9成都唔會上連登啦
喺連登講有咩用 現場屌仲好啦

呢班人冇用架

好多立食壽司好過元氣

見親食元氣啲後生，全部都MMKK咁
有時候我都諗，到底佢哋有冇錢找數

咪分化啦

屌 今日會員感謝日就個個狗衝

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

係門口同女朋友大聲對答

我:之前唔係冇人食元氣嫁咩？
女:係呀 有折呀嘛宜家
我:元氣唔係美心嫁咩屌你老母！

之後已經好多人望

唔係話想放負 但香港人可唔可以比啲骨氣
當你食飯呢啲咁簡單嘅野都做唔到
唔好同人講你係黃啦
仲大叫光復香港好唔好意思

睇嚟要出動嘔吐師

食黃店啦damn

原諒左元氣，仲原諒埋肺炎

可能佢以為元氣係高級餐廳 殊不知同爭鮮一樣貨源

垃圾

入波台討伐班仆街啦

森堡上次播 cctvb
好彩都係一次咁大把 之後都冇開電視

香港有接近800萬人
有去616既得200萬
條數其實好易計

我冇， 希望肺炎死

因為連仔暗中搞鬼，搞到成個熱門都係廢post

原來連仔限制咗時事台喺熱門嘅數量

我成日都去元氣

飲免費茶食免費薑嘆免費冷氣

有乜理由要去食元氣... 爭氣啦

垃撚圾有部份香港人.............抵屌.

今日有8折 點解唔食啊？

大把黃店壽司好味

咪食元氣呀！

你係777？Silence minority [url]網址[/url]

咪白痴啦你打字痕都R唔到啦 佢就係要引你地一齊攪亂成個討論區運作咋

真香

爭氣啲啦

post連登有撚用咩 會罷食嘅一早冇食啦 仲會食嘅就一定唔係同路人 唔好期望開post屌有用

重食元氣？

不過你都係其中一個死傻尻

會員日？

你估個個都係連登仔咁正氣咩

後生都唔一定係黃係同路人
雖然多左人覺醒，但同時本身訓緊嘅人都好多，多左人但唔代表係同路人食，只能夠做好自己，盡量影響身邊啲人唔好幫襯

唔係話緊罷食
你出返去睇幾多膠po先啦

南亞仔住天水圍北？

啲黃店咁撚難食又要貴服務又差又多MK鬼去食
黃色經濟圈根本笑話，全世界唯一一個有能力建立自己經濟圈嘅地方只有中國， 你好似佢緊有世界五份之一人口先講啦

屌咁條數真係咁計....
咁你答我個5xx萬死左去邊?

下次去咳兩聲

見到呢排 starbucks 都多左多人食屌

係時候帶隊將時事台嘅post開晒喺波台或者不斷用文宣洗版，洗到佢地無得討論
反正連仔又唔會bam我地時事台手足

食千之味啦有外賣 又好食！
個帶子好撚甜

半年前: 五大訴求缺一不可!
半年後: 支持參選功能組別!

話元氣好食嘅係咪食開屎。。。

元氣不嬲都唔得 出面大把壽司好食過佢

真呀 樓主睇開啲啦
文宣講咗九世嘅嘢
算撚數啦
自己罷食完
幫襯黃店幫到手足
條氣鋸返就夠

你邊間吉野家 ?

我呢幾日去過 KCC 旺角中旅社附近 天耀嗰間 夜晚得三四枱客
就算係未有肺炎嗰時去旺角地舖 三分一都唔滿
我見過最多客嘅應該係葵廣 但連半滿都唔到
甚至最入面間房已經好耐冇開過

上次經過愉景新城都見到好多人

唔食元氣真係好入門
本身又貴 又唔係特別好食

元氣都罷唔到真係仲劣過藍屍

呢啲中左真係抵撚死
坐得咁密 一個中就含鋪產

原來每日keep住食黃店真係好易做，仲有益

So far未伏過

溫故知新 值得堅持的事要堅持 提多句無壞係同路人就會提升士氣

咁點解咁把炮又要同美國做貿易

陣間就會有人話 ：「係個太子女藍咋嘛 關集團咩事喎」

罷食藍店已成習慣

連登仔不嬲活係平行世界，完全同出面唔撚同

淨係係到怨又乜都唔做

大把721 甚至肺炎之後先轉

屌你老母
食元氣死全家

Yes...不死人

比啲志氣啦

我住翠湖

right

呢個價位，有幾間分店既，你搵俾我睇

曲到

幫襯元氣 仲要幫新鴻基收租
大錯特錯

我識既人入面最港豬既黃都叫有去過616 (佢地參與其他遊行次數3隻手指數得哂)

又一條on9

屌，嬲到訓唔著

block得

有次見到一家大細係呢間門口打算入去食
我同男朋友即刻大嗌： 仲食 有蟲架！
唔知係咪因為咁 我地望番轉頭既時候
佢地成家離開左無食到

建議大家不妨大叫提醒下

咁貴又難食都仲排晒長龍

唔比人藍絲咩

仲話革命

我都係 聽到樓主好大聲鬧元氣班港豬

咁你睇下區選....
投民主/本土派既都係得200萬左右

其實係唔係都話罷罷罷， 人哋元氣吉野家又唔係撐警， 你班友就去打爛人哋啲嘢， 港女ol日日去starbucks ， 你哋又唔屌。。
依家又話呢樣唔食得嗰樣唔食得， 香港人係咪要食屎呀。
利申: 肚餓去食番個將軍漢堡先

係元氣原諒左我地

罷食都做唔到仲做咩

元氣軟殼蟹手卷好正

介紹下

今日係呀

區選六四比，根本四成便可養活元氣。

狗都唔食

岩啦 食返d致癌物啦 幾時返埋支那共享榮耀

唉又話罷食
你班撚樣去監獄食肉餅飯啦

又多條5毛

所以港豬真係大多數

M記 你半夜未必有得揀 但元氣扑扑家 營業時間內 你一定有得揀

大把偽黃厄like既香港人
成日講抗爭自己付出過幾多幾多
轉頭又食美心吉野

留名等睇武漢肺炎元氣爆發

元氣家族

香港好多垃圾

可能直呢

成日都有呢啲離地 post , 大家幾時先接受香港有百幾萬隻港豬同藍屍

知你好唔忿氣 ，但現實中又有幾多人堅持到，勸你都係唔好咁一廂情願。

港豬係咁撚樣 佢哋眼中五大訴求係口號嚟 嗌完就算

閃字 走馬燈 有無十年

....

最抵屌既餐廳係銀龍 撐警到出曬名
至於吉野家元氣呢啲連鎖店都係做下樣要打壓埋
一方面可以顯示示威者/黃絲既影響力
一方面打擊連鎖食店壟斷市場 增加幫襯小店既樣會

咪弱智
每個台有固定上熱門嘅quota
點推點拉都會有至少一個波台po 上熱門

其實某程度上M記更加應該罷食
因係直接送錢比中資公司

認得屋企附近有去過和你sing既人,
呢排見到佢地拎撚住個M記袋行出M記

原來連仔限制咗時事台喺熱門嘅數量

其實大把又平d又好食d
就算唔係藍黃問題
都好撚難食

屌唔好再食

明明元氣好垃圾
啲飯又硬又係機出，出面塊刺身求奇放係上面
同爭鮮個啲垃圾真係冇分別
本身都冇食開
板長起碼係手握，啲飯軟熟

其實唔講美心集團，剩係講肺炎d人都走去食，就知班友無得救，你鬧佢都無用，根本去食個班友，連行過點解會比防暴拉左都唔知發生咩事，可能你問佢721同831係咩都唔會知，個班友戴口罩可能都係人戴佢戴，連香港大約幾多人中左肺炎都唔知

你有冇諗過， 完全不問世事嘅kong chu，都有好多後生仔？

身旁仲有大把呢啲人， 仲唔會去食美心吉野家， 佢哋平時係唔會去主動去講政治，甚至乎係唔會理， 咁我都冇理由唔畀佢哋去。

就好似麥當勞咁樣，講咗好多次，狗閪集團， 使用不明黑心肉，唔好去食，唔好幫襯， 記唔記得上年閉路電視事件？

最後咪大把人食， 分分鐘仲包括啲所謂黃絲。

仲要有後生

Cctvb任務今日得500人左右做
係個fb page followers嘅1%
仆街,我係廣告商就理鳩得你照落啦

垃圾都食！

屌！咁多豬去食

不過佢coverage實在太大 尤其深夜時間 ⋯ 直頭係壟鬥咁濟

on99 走去食蟲

其實一路呢間野都係呃傻仔 啲刺身根本就同爭鮮一樣

好多間都好食啦

雙重標準

前世未食過壽司

係咩 我附近個間好少人

🔨🔨🔨🔨

點解要去有分店？
有咩特別

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

佢d壽司唔駛刻意去揀，根本全部揀晒同一款都無問題，因為全部都一樣無咩味同有好重雪味

元氣咪同lv.
正宗日本嘢好貴 元氣算平

Btw我只支持黃

樓主又批鬥同路人
推高哂啲抗爭門檻

真心藍店又難食又貴
自然淘汰好正常

我自己就冇食美心好耐
唔知啲人點解仲食 好煩 叫極都食on99

有蟲個陣我已經無食啦

到時幫你簽死亡證都係黃絲黎既

點解仲可以食藍店俾狗食架

+1連我老母都話同意

食壽司 去元朗 漁一 或者井家和食
小丸子 就麴町
冰室就 亞玉冰室 佢紅豆冰好撚好飲

屌，醒未啊

狗改不了吃屎

sasa/360/士多 咪又係賺到fat fat

比

啲fd都食緊元氣了

又唔衛生，又多蟲，仲要唔係黃，唉！

香港仔大把人食

爭鮮都唔差？

...

以為全部後生都係黃咩？
啱啱瞓醒？

真心仆街啲人
我出街都係拍拖
兩條友成日去懲罰黃店
行過元氣見到成堆人 仲多過黃店 cls

有蟲卵都食就算唔係黃都唔好食垃圾
15/4/2019 消委會：元氣．魚尚刺身含寄生蟲及蟲卵！10 吞拿魚樣本重金屬超標

其實呢班人你出post鬧都無用
要罷既一定記得唔食元氣 佢地都無諗住罷架啦

你同我講緊兩樣野喎
Quota姐係不是下限啦 咁同熱門好多睇女無聊post無關係
依家係佢地多Account到不斷9推一啲Post都可以上熱門

block得
721 831 101 1111

全部要影大頭

哇屌，先唔講政見
班港豬疫症時勢都夠薑去食
好撚嘢

Up

Quota 唔係下限係咩

我無再食過亦都唔比家人食
between入面啲人會唔會只係入去飲茶同食薑

Same, 揀M 記有時真係冇辦法，特別係凌晨。但揀元氣真係完全係一種取態...真係唔明個班後生諗乜...

屌你老母

平心而論 元氣真係唔好食

有蟲都重食

首先唔講政治
元氣咁垃圾都食
呢班人真係垃圾
再講政治
呢班人連垃圾都不如
起碼垃圾可以回收

上黎屌？
唔入去鋪入面屌？

我樓下都係

今日會員日

屌 我好鍾意食m記都無再食過，咪咁廢啊大家！

唔會拗到有結果 總之會話係你有心做就會避到
而且絕對唔會係苦行 如果唔係就對唔住手足 話有人慘過你 你冇資格話唔得

Diu la仲食元氣

屎都要食

九個月冇食過

唔食元氣都苦?!

以前食親都係啲集團式經營既餐廳同連鎖店，依家啲小店又平又好食，先發覺原來自己一直食開屎仲要貴價屎

同埋買小米嗰啲一樣
全部都係賤種冚家剷

九龍區有無壽司推介

Live
奧委會稱很大機會改期

我成家都黃色經濟圈左半年
無論如何 我地一定會做好自已

[長文慎入] [有TLDR] 分析熱門及不推文回覆現存問題及建議

建議可以參考呢個po

屯市元氣多人到要等位添

元氣都苦行?
下個月係咪叫光復香港都苦行

仲食？

死都唔會食美心系

班人食開屎？

Sad but true 不過至少有1m hardcore 黃已經好夠

我買咁幾箱杯麵番屋企

放棄咗人地架啦
仲食人地d野

我以前一個星期食兩三次
而家完全戒晒

七月開始無食過美心系同金拱門,而家出街食一定食黃店,唔係就返屋企自己煮

咁難食都擺到入口

咁你講咩光復香港
少少野都唔肯犧牲

點解食得落

究竟有幾巧合先可以咁
冇嘢表達
只係尻up下

垃撚圾香港人

好撚老土 不過我buy

屌⋯⋯戒得元氣咁辛苦，點解仲有咁多生意

要佢執呀！！！！

食元氣 咁難食

呢班無嬲過元氣

和你影

食其他冇出過聲嘅都冇乜嘢
食元氣嘅都係自己攞嚟賤

食藍店果d 撚樣死左佢啦 我平時一個星期食一次 宜家半年來無食過元氣

係呀原諒左港豬記仇記一日
港豬最緊要食玩訓
無人食唔緊要，8折7折半價
大把廢老港豬尻衝，香港人真係易氹

乜野肺炎定伊波拉病毒死十萬人只要有折平壽司食，理得自己生定死，都要食

商家佬搞下折頭，事實係好多港豬排隊食
我係高官都笑尻香港人
搞革命，半年到而家都只係口號

咩叫冇辦法
唔煮野食咪一早買定麵包之類 點解夜收工就可以有藉口食m記

來生不做香港人

幫手擁

乜原來未完架咩？

見好多後生幫襯吉野家添 唉

Tko呢邊間元氣長年拍烏蠅喎

上兩個月班撚樣吹到好多「手足」會幫襯元氣同吉野家

是但一個咳
d病毒就不斷迴轉
迴轉病毒壽司

我對上一次食元気係兩年前公司Christmas party
Btw 我唔係話罷食無謂
係直情覺得連登已經變返兒登
完全無晒之前啲熱門行動post

之前真係話有蟲，無人去食咗一排，
但一個月後啲人就開始唔記得了

建制都有100萬票架, 仲有200萬無投票港豬

你望佢地出黎食野感染快D死左佢好過

我唔明m記真係咁大吸引力咩
識唔少身邊黃嘅朋友（會遊行）
都繼續m記戒唔到都冇打算戒（唔係冇錢都唔係時間問題）

利申 窮撚但戒咗m記半年

食元氣既不是同路人

分分鐘ig 出個po 就話自己「深黃」
但遊行集會一次都未去過個D柒碌黎

元氣不了

香港人最缺乏骨氣，無用

有啲人天生定力差自制能力弱

港豬依家大部分都係淺黃至黃
但呢班人會付諸行動嘅少之又少

要叫佢地肯郁首要係個行動有新鮮感同打卡價值
所以我成日都話keep住有左膠大愛活動係好緊要

成班傻閪，食得黨心都無撚得救

你見過豬有自制力？

可以再閃啲

藍蛆同港豬

Agger 摺紙唱歌 佢哋最啱

對比元氣點會差

貴租就叫SHK減租囉

有心唔怕遲
而且黃店好多老闆都係專業人士
但本身份工做到悶
所以轉行創業

利申： 好多朋友都係過來人

呢d行動某程度真係可以保持熱度凝聚士氣嘅
但連登仔極之唾棄

多謝連登巴絲叫住班手足唔好影大頭我地先敢食咋
多謝勇武

仲話光復

其實兩邊太極端都唔好 要取得平衡

成班垃圾，食咩都忍唔到，豬托世？

你扮咩香港人啫死返去大灣區食海底撈啦p牌五毛狗係到引戰

無撚錯 身邊好多人都係咁
試過有條友為左po ig, block晒d 藍絲親戚話驚比佢地見到 仲係到抱怨block左好耐
回佢一句 咁唔po味得囉唔洗咁麻煩
即刻無聲出 都唔知為左咩先出去

從來出去都無影相打卡po ig

呢間係jacomax pizza隔離嘅日本野勁好食
但個個掛住排pizza冇乜人食
去開上環入去試下

垃圾香港人 你地班偽黃 係咪又要影你地大頭先唔食呀 屌你老母

黃店 職人食事 就喺隔籬街
啱啱食完幾好味

去元氣食垃圾畀我笑到下世啦
美心集團d日本菜都係屎 諗起丼丼屋d勁薄三文魚飯 熱飯刺身定食又把幾火

食藍店個班 人生都係無乜原則

呢啲po同討論除咗屌鬼仲有咩用 要食嘅你點屌都冇用 你估係後生就係黃咩

有無推介
港島九龍新界南都好

勿忘初衷呀

元氣下午茶

以前會一條友去食佢個tea set
黑心放棄咗年輕人之後就堅持到宜家冇食過
屌 唔通我唔想食壽司咩
但宜家香港唔係得元氣呢間壽司
我地有得揀架！！！
爭氣呀手足
好多黃店告急一齊去支持呀！！！！！！！！

係囉，明明觀塘都多黃店

出去抗爭都要po ig
不過呢班人係堅大多數,淨係屌都冇乜用
諗下點樣動員佢地加以利用仲實際

依家叫你罷食藍店咋，唔係叫你日日食青菜白粥呀，點樣苦行呀大佬

每次想食都諗一諗手足
每次想食都諗光復香港唔係口號

直到而家搵到黃店取代元氣

人地個陣係叫你唔好去藍店影人大頭批鬥
唔係叫你隨便食藍店

月野兔兔,玉蝴蝶,peter攞料d信徒煩撚到

咁撚難食都食,成班垃圾

我嘅標準係中資戒口藍店罷食
半年黎都食左2次老麥

今日經過葵芳都好多人食元氣
仲要唔少後生 出邊仲有10幾個人等位

主要原因就係黃店做唔到替代品， 又難食又唔係特別平，食黃店當捐錢就得。

每次食完吉野家，路過加藤屋買兩碗飯，隨手掉咗佢或者畀流浪漢食補償返就得。

爭氣d喇…香港人

笑死
邪惡核心明明係中資
走去打小卒

香港人係善忘嘅垃圾

我咁大個仔淨係好多年前食過1次元氣

標題黨一律拉
［回帶］連登如何利用焦慮製造冷漠

屌你M記係中資, 直頭係紅, 幫襯M記仲衰撚過元氣美心, 你冇嘢呀嘛

問題係壽司無黃店

收皮啦 咁吉野家好食？

ching仲狙擊緊條左膠
我cap完狙擊一兩次都放棄了
支持繼續狙擊

有地圖app好易

收皮啦屌你老母
垃圾左膠
正賤種

第1唔係全香港人都係黃

第2, 黃都有分層次

條垃圾話係苦行

依家可以即刻叫佢收皮啦垃圾

垃圾學人抗爭

苦行你老母咩ust南亞柒頭皮

垃圾 有壽司郎同黃店唔食

食呢間垃圾

香港人就係咁架啦
唔係以為香港咁有恒心掛

連登仔-o-o: 我有食藍店自由，唔好影我

壽司郎開第三間分店
希望分薄下

去7仔ok買個杯麵都搞掂啦, 係要送錢比共產黨

觀塘橫濱水手

屌。。。香港人俾d骨氣啦。。。
M記又係。。。勁多後生仔食

觀塘大把黃店

個個正常生活，我諗原諒左

屌哂你地老母！
場運動就輸啦

on9

有冇宵夜黃店

唔係唔食元氣都唔知道咁多小店可以幫襯
大大話話都將近1年冇食
個尻個商場都倒模集團式咁

深黃既得40萬左右
其他

食元氣死全家

垃圾元氣!!!!

淨係識負皮唔敢覆呀？
苦行柒頭皮
死左膠
屌你老母

前晚太子旺角，手足好波，不過仍需改善

入離睇下戰術吹水文，改善下鳩企嘅習慣

你日日影都冇用 做任仲實際

啲撚樣乜撚都唔記得哂
頭先經過元氣，爆撚左場
我 : 屌元氣比狗食，仲咁撚多人排隊，痴撚線

港豬們 : 繼續禁手機排隊望都冇望過我一眼

我屌你老母

元氣記憶中好似真係好平？

其實咁樣食法，
一個人有肺炎，
成排人玩L完😪

好耐冇見阿,一叫即到

香港人唔返中資，藍店同政府工應該一半人唔洗返工

睇下邊區,記得有d開到凌晨

一時時，不過廢老區冇辦法

平條撚,呢個價我去d中價日本料理食都得
完全唔明呢間野吸引力係邊

你話m記戒唔甩都仲明

我非常支持呢件事

咁我相信一定唔會全部都係手足嚟嘅

成班垃圾死全家啦

冇食藍店到俾人屌

同價位壽司睇嚟只能期望壽司郎開多幾間分薄下

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔死都冇用

以前成日食, 因為係人工之內算係咁
而家就無食好耐

啲壽司連埋啲武漢肺炎病毒
轉呀轉
轉呀轉

無食過

元氣都食，食開屎

佢開得好慢

屌

真係好撚難食仲幫襯

香港人抗爭得啖笑

嘥鳩氣啦香港人

唔好做番港豬啊

收皮啦 用東江水冇資格出聲

唔撚知仲以為上緊save HK
真係「黃」撚到

而家得佐敦黃埔，
今個月多間荔枝角，
5月多間黃大仙

之前先有條撚樣話好多「手足」幫襯元氣同元氣家
一問邊撚個手足會冒住坐監風險去裝修 然後轉頭幫襯回血就改口「國際亞洲人」

我雖然都認為中資唔好
但有手足得兩雞野 或 深夜
佢地食都仲明白

屌 元氣
仲要排先最on9

今日影？好似因為今日八折
以前係會員 有sd email黎

真心佢新開嗰啲分店好乾淨同埋好食過以前好多，以前覺得好垃圾，啲嘢又唔新鮮，衛生又差。
有得食黃店就食黃店，無嘅爭鮮都ok嘅，最緊要係唔好食元氣！

最好笑唔係佢啲左膠言論
最好笑係班柒頭認同佢

笑死me

觀塘咁多黃店都食元氣

唔鬧啦，自己反省下

費事又比人話分化撚

不嬲都好多
我敢講入面一定有自稱黃嘅

認真 韓國罷日貨可以罷到0消費
真係全民咁愛國咩
咪又係有班韓仔逢親邊條友入去間鋪 / 買日貨就影大頭

如果班「深黃」咁自律唔食吉野家 / 元氣
勇武又洗咪冒坐監風險裝修

ust南亞柒頭皮表示負皮

盡量支持黃店啦大家
慢慢養成依個習慣，事在人為

無撚食過！

好撚多「深黃 / 前線手足」有食吉野家同元氣架喎
Ching 你唔知咩

後生都好撚多藍絲

講真呀 大把後生仔女仲用支那寶
每日都見到大量後生仔女去Ok增值支那寶
利申返Ok

lm

WTF!!!!

真 死屎啦香港豬

上環黨鐵門口有間叫海膽屋，100蚊樓下，魚生飯超撚大兜魚肉勁大塊又新鮮（湯飯任添），明明黃店勁少人。

點解咁多負皮嘅

食得都係港豬 算9數啦
利申 以前好鐘意食元氣 九月之後無食過

永不光顧美心呀屌你老母

唉，大家加油...

笑死 兒登仔鬧人前唔睇清楚張圖

pish

好撚耐冇出街食
一係就外賣黃店返屋企食

祝佢地個個中肺炎

班港豬係懶得食小店要喺商場搵嘅，其實apm都有板長囉屌，至少未算藍店，都唔洗走到最高嘅元氣食呀屌（我覺得呢幾年板長好食過元氣好多，選擇又多啲）
而且食壽司，黃店嚟講都係東廣場嘅橫濱水手，一喺就駱駝漆三期職人食事，都只不過apm對面

屌啦我前幾日寧願排三個半鐘食壽司郎都唔肯食元氣，點解仲咁多人食元氣

Apm多廢老

同意! 食咩都要佢理 都關佢事 真係太撚得閒

入去影大頭逐個起底啦

係咪咁快忘記左伍淑清條賤婦
要令到美心徹底損失Starbucks & 元氣嘅經營權先可以幫襯！

垃圾藍絲廢佬專呃學生錢

有 不過極少分店

嗯

食板長好過啦

生性啦香港人

唔好再提高黃嘅門檻
你點知食緊藍店嗰個唔係手足

真 班裝修手足裝修完轉個頭就去幫襯回血

班撚屌連手足入藍店食二手飯都up得出

上連登講把撚 呢班人你估會上連登 你估係黃？
久唔久就呢啲post

我琴日食完
唔洗排隊
正 ☺
食黃店係for一d brainless ppl who lack of independent mindset, all those the stupid idiotic and illogical followers. HK has got 99% of such stupid guys. what a shame!

no. the ppl here in lihkg are the leaders becoz they are trying to influence the 99% ppl's mind hahahaha
FUNNY

唔好食呀

又block一隻 thx for 自己走出嚟 慢慢吠啦

原諒曬啦

食下美心姐 入面個個都手足又要同你申報咩

再煲大佢

元氣壽司有蟲

元氣壽司有蟲

東廣場 starbucks 都好多後生 坐滿咁滯
心諗屌你老母 有冇咁撚想飲呀 之前都無咁多人 而家多左d

明明壽司郎都幾好食又唔貴 係都要食垃圾完棄

有咩推薦先

荃灣葵芳呢?

咁有邊間黃的連鎖店又差唔多價錢

屌 又屎又蟲都走去食 冇撚得救

推薦推薦唔好太貴

最簡單
睇有冇代替品
元氣收10點 大把其他選擇啦
M記24 好多區冇宵夜係靠佢/快餐係得佢

小店好多衛生都唔太好…

香港人D口味

哂撚氣啦 搵籍口
m記中資衰撚過元氣

元氣有蟲架
屌你老母

苦行？ 你要死唔比你去死咩

虫你老母，你呢啲人應該跳樓死

無食好耐, 爭氣d啦

其實元氣啲嘢真係好撚污糟，啲員工唔洗手，仲要有一次見著有條撚樣彈咗粒鼻屎落個炸爐度

利申:暑假返過元氣

影大頭啦

其實運動未開始前都好少食，又貴又唔好食，點解香港人仲要係做咁無腰骨既仆街呢？

呢啲友佢物競天擇啦
比人水去讀呢啲都唔會醒
提到一次下次又會中伏

深水埗有冇黃店壽司食? 唯一一間一福又唔係黃又唔係藍

現實就係咁，呢啲投票咪最多唔投建制，講句我都唔鍾意政府，其實呢啲先係大部分，連登入面嘅係少眾，只係唔承認

Good night sir

有蟲不了

你做乜又跟住打支那字啊

戒啊屌你老母

做乜野用東江水

#186

可能一路食一路留言屌緊人

原啊屌你老母

藍絲食藍店很正常吧!

其實爭鮮黑碟我覺得好食過元氣… 畀得錢食元氣 咁我點解唔食千兩同美登利？

最嬲係見到一班都係後生仔

God, send them to death pls.

食元氣 死全家

apm元氣我10月11月果個時期我路過都已經係滿緊人

最嬲係竟然有後生嘅去食

又廢多個ac

痴撚線，就算佢唔係藍店都唔會食啦 啲人係咪對食無要求到咁？咁撚劣質 仲要唔係特別平

又一條P牌狗
冇海底撈食就排元氣

block 9佢
隻狗自己走出黎吠
真係「又唔讀書」

現實識好多人就算屌政府黑警
都唔會專登同你分黃藍店
乜都可以幫襯一餐

D人拎10000蚊食50次元氣

你以為連鎖好乾淨

你鍾意啦

其實深黃唔係你想像中咁多人

食餐飯都要比人貼上連登批鬥
人地食乜人地自由啦

肚餓咩都要食

咩收夜工
夜工都有幾千個選擇
中招唔關我事

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

A

點解同女朋友對答要屌佢老母 唔係屌入面班人老母？
同埋你又知入面啲人係黃？
利申戒咗藍店好耐

Z

壽司郎

咁嘅時勢更加要支持黃店！

排幾耐阿 日撚日都爆

煲底見

d港豬又出番黎垃圾

香港人真係好撚善忘

光復元氣美心革命

仲食生野 on99

屌你老母，觀塘咁撚多黃店，球其一間都得啦！屌！

真係要安全地和你影

屌呢個時勢仲出去食生冷野
中武漢費都抵撚死

成班傻撚傻柒

咁撚難食都咁多人排隊

我屌

大半年未食過

Who fucking care

點解樓主你唔影鳩佢哋放上網？

肚餓呀MA

觀塘咁藍
我嗰區冇咩後生幫襯
家庭客多

你真係好撚嘔心

尋晚經過西環元氣
又係多人到係門口排隊
勁多一家大細食

尋日見到排晒隊
真心火滾

重要大部分唔係廢老

成班戇鳩鳩咁係度等位，但一望佢地眼神有部份好閃縮

望住佢地就好似望住堆豬咁

光復香港！

Sushiro 又要嫌排隊耐屌你食元氣又喺度排隊

咪影咗 盲架？

繼續兜啦

我係指影大頭呀
好似你影嗰啲噉呀
等班人有陰影

有肺炎都夠膽食，平日你老尾禁lift都要用紙巾

你自己走去屌Lor
到時成班人屌返你, 就好笑
當自己一個打20個呀?

屌你老母 港豬

屌，琴日我都覺，重多人過譚仔
大家比啲堅持得唔得？話貪平食金拱門、唐記我覺得可以接受，唔係要苦行但都唔好比太多藉口自己做例外，團結啲得唔得
利申七月到而家無食過藍店

Poshh

應該要影大頭

民意撚：搞到中立/淺黃點算？食藍店都可以係手足

影黎做咩

平係邊？一碟最平都要$12 $13
仲要唔好食

關你撚事咩

你覺得佢有講過咩

哇屌咁冇骨氣

光復元氣

香港人就係咁撚廢

點解無大頭

元氣唔係特別好食 又唔係特別抵
仲要藍到發黑 咁都食得入口 對唔對得住自己同手足?

咁唔鐘意咪再裝修囉

投票都話左你聽民意只係6：4比，你唔食又唔比其他人食？藍絲唔食得咩？

你話無得簡就話姐
屌你老母壽司鋪香港大撚把啦

唔食藍店都叫苦行
笑撚死我咩

尋晚經7點經過大埔超級城間元氣
門口多人到要排隊

天滅港豬

天滅藍屍

DIU 唔係咁撚垃圾呀?

回帶- 抵制不再屬於香港人的港鐵

ching 你食開屎?

大陸新移民先食元氣，真香港人元氣不了

black bloc食元氣

最緊要夠CHILL

青衣城元氣鬼影都無

老實講就算元氣唔係藍店都少食為妙啦
而家咁嘅時勢仲食生嘢

估計黃埔果間仲多 未罷食之前每次行過都要等幾百張枱 cls

元朗間元氣執埋又唔見你講
垃圾post拉

就好的元棄呢

班狗會做

大把港豬

得罪講句 仲食元氣嘅係垃圾 唔配做香港人

算快啦
一次過開十間8間咩

見到好多人已經唔理黃定藍，當黃圈無存在過

其實呢堆人一直冇理過

波台狗係咁

我無再食過有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲

所以話香港人係唔抵幫
呢頭話要撐黃色經濟圈
嗰頭就走去食藍店幫對家回血
對唔住食麥記嗰d我一樣照屌
之後用各種原因話好貴學生哥俾唔起錢
最惡就話食咩關你叉事

仲有之前香港走圍都缺口罩酒精消毒液等等
手足們見大家都2盒thx!
出哂力去外國幫手訂一大堆物資返嚟
結果依家好多人用各種原因走數
最惡仲要話人賣過期野賣炒價(其實人地都係用成本價賣返俾你)
手足嘅努力全部俾人當做condom

所以呢啲所謂香港人唔好睇到自己太高尚
其實同支那蝗無分別成堆劣性基因
唔罷工無收入維生可以理解
明明有選擇但係唔罷食藍店仲可以點賴
所以仲食藍店嗰d
你都係返去奶共啦屌你老母

又藍又有蟲

食藍店方面 香港人係不遺餘力

唔係㗎，行過見到真係大大聲屌兩句心情舒暢

無食半年

仲有starfuck 都係

千兩好似都係 美心旗下

隔離有横濱水手

推左先

依D咁既時候就更加要幫襯黃店啦, 大家堅持住丫

你覺得抵死，唔代表其他人
你覺得唔奇，唔代表其他人

我自己就無食
但係我都明啲人無錢，m 記$25 又鮑又有肉嘅心態

仲要合理化自己真係好撚嘔心

我之前去camp識有個女仔仲去食仲要post相

Dllm !!!

哇 乜咁多黑衫後生仔嘅
全部都係港豬藍屍蝗黎
尊重下人地都有食藍店嘅自由啦

屌你老母連燈仔，自以為係宇宙嘅中心，你估個個都上連燈咩屌 on撚柒99

咁你比咗幾多錢手足買野食？
大把手足落完場都係食m
咁你唔行過去批鬥埋佢地？
咁得閒係到分化

連登仔logic以為全世界都係黃

好多後生嘅都唔當一回事

呢啲唔係手足

一世人無食過，唔該洗腦

屌你老尾成班不撚知所謂

食壽司朗好過. 雖然都要等.

唔好唔記得區選後生投票率得一半
即係話仲有好多港豬

唔啱聽就話人分化
明明罷食就係要收對家皮
出嚟抗爭完但係又幫對家回血
咁仲出嚟抗爭做咩?
明明有選擇
點解唔去揀食黃店
連少少罷食嘅骨氣都無
對家都忍唔住笑你班友

兩回事

唔係好似 係

輸民意㗎

座位設計 比較適合防疫

幾時入去，我幫你手,ok?

負評同仲食果堆自認黃絲嘅 不如直接話自己做藍絲啦 fb icon 唔駛再用黑啦 扮黃唔再係潮 唔駛再扮黎媾女啦
反正你地咁撚廢 又唔係叫你地人肉炸彈衝去狗屋攬炒 純粹叫你地唔好食元氣啫 咁都做唔到 你藍定黃都唔會有任何影響架啦 冇人會覺得你轉藍會係個遺憾喎

講真元氣又唔係好食
咁都忍唔到？

好多地方分店都多咗人食
行過見到都谷鳩氣

波台先多藍屍同on9
同熱狗fb一樣，可以有藍屍comment冇人屌

一個7折，買一送一就收晒皮
睇行山，口罩都知

香港人同日本人真係好似

我喺度死忍爛忍唔食扑野家，盡食黃店

喱班仆街真係好撚嘢

攞日文人嚟比?
人地日本人都有d骨氣罷食麥記
香港人?
抗爭完走去食
罷食只係口號
同支那人其實係無分別

係, 好多中價日本料理叫D 壽司餐刺身餐都係200-400人均, 肯定好食好多囉

呢d 後生真係唔屌唔得!仲有吉野家同美心啊!

茶木仲多人過元氣

我身邊冇呢啲人
但同時有好多黃冇上開連登tg拎一手料
有啲人係要用其他方法提架

香港人俾d骨氣好冇

你條撚樣出把口當然大義凜然啦
錢又無出 又咁撚柒多野講
d所謂黃店下下六七十起跳劏人
蘋果報大把比班狗咬左上完庭比人炒
就算唔炒都得皮幾 交完租都無錢
人地就犧牲一切勇武抗爭
食M記就比你條支那賤種屌
[red]咁又係嘅 食黃店先叫光復香港
勇武都係condom姐sor

我當然知啦 所以我都無再食千兩 食美登利同爭鮮 爭鮮咪食黑碟囉 真心唔差 日本都好多小店難食過佢

Sorry後生好撚多港豬
你望下葵廣有間食大陸辣嘢舖勁多人排隊就知

我理解唔係所有人都可以攞到第一手資訊
手足提咗肯做返我絕對支持
而唔係有人用一大堆理由合理化自己
例如平，學生哥俾唔起錢，我食咩關你鬼事呢d
橫掂做開，點解唔做到盡d?
上淘寶，用支那寶，上大灣區啫

Pushh

幾個月前已經講過
半桶水既黃圈係唔會成功

無事了，原諒了

幫我影灑班垃圾大頭出黎啦

你有知我無出錢出力?
示威我有去
地鐵我罷坐
罷食我有做
星火我有捐
手足出錢出力買口罩我都無甩底照單全收
點解我唔屌得?
我做完自己對得住良心
我唔會做完抗爭之後又幫對方回血

負皮賤種死出嚟啦

上次已經有巴打提過， 話貼呢啲係冇意思， 當你香港有7成人唔食，都仲有3成即係200幾萬， 你覺得呢200萬人唔可以令1間元氣排隊？

成班on9

呢個係長遠目標黎 未必一時三刻改變到

但唔食藍店呢啲就一定可以即刻做

廢撚事屌
自己追返之前啲post

這些食元氣壽司的根本不是同路人。

想令這些人不食元氣壽司只係浪費時間，他們無得救；之前裝修證明付出巨大嘅代價，而且令光譜收窄，更令黑警擴軍。

老實講，我不認為這樣的排外心態對運動有什麼幫助。

光譜收窄就係收皮先兆，同2014年一樣。

ust南亞柒頭好撚多fan屎㗎
左膠論壇連登

笑撚死人咩 可比性低到喊喎兩樣嘢
你重好意思拎出嚟講

沙田果間好似永遠都咁多人

你同D港豬講晒鳩氣啦

成場抗爭
唯一無變，意志最堅定嘅
係冷氣軍師

前線巴條女都變埋心了

CLS，食開屎大轉唔撚到口味呀呢班撚屌

沙田元氣多人到嘔

香港人笑左。 垃圾

只係口號，網上 9up

唔撚講黃藍...元氣咁嘅價錢 比垃圾你食..真係好耐無食..但佢d 仆街火車堅吸引小朋友
真係吹佢唔撚漲

唔爭在原諒埋拮嘢家。

完棄不了

港豬死全家

連衞兵話唔撚准食。

食壽司郎啦 dllm

早就覺得狗也不屌

唔食元氣有幾撚難

唔抵幫呀

食非藍都好過藍

其實之前影大頭係做得岩
影完放上網 驚就唔敢食
被動式罷食藍店
港豬是要人管的

香港人就係鍾意食元氣呀，你吹撚脹牙，屌你老母臭閪

其實壽司呢家野大部分香港人都唔會當正餐一日3餐咁食啦
既然間唔中食一劑
咪花少少時間搵間好食既黃店食囉
有幾撚難呀
港豬唔係全部都冇腦
但就係冇堅定既決心囉

活一鮮

yes sir！

屌佢老味 Starbucks而家又坐滿哂人
M記都多返人
垃圾香港人真係冇撚用 隔左一排就唔會專登搵黃店

未，就係奇怪點解咁多人排

個班狗黎

好波

有蟲

屌，香港人冇得救

笑

先唔講立場，元氣啲嘢真係好撚難食，去食班友係咪食開屎？

睇到上面大把人為麥記開脫
真係覺得好撚好笑
明明成場運動就係要抗爭打擊支共
結果港豬就剩係罷食藍店(藍店=支共支持者，亦稱為支共d𡃁)
反而繼續擁抱麥記紅店(中資，亦即係大佬)
土共心諗，咁藍店可以當condom用完即棄
反正成班港豬都仲會繼續直接入錢落我袋

又貴又難食，垃圾黎

未有肺炎之前元氣都已經污糟
依家仲敢食未經煮熟食物
祝呢班人個個中武漢肺炎

如果唔計政治因素 我覺得不過不失 啲炸物幾好食

食starbuck就真係仆街
但晏晝有時要返工趕食lunch好難排黃店
去到夜晚時段就有好多人排黃店
其他藍/不知黃藍餐廳一個人都無

唔撚屬於連登就走啦五毛

軟殼蟹真係元氣千両整得最好食

利申：已前一個禮拜最少一次，呢半年食過三四次元氣兩次千両

關我撚事咩
拎光環打飛機就緊架啦
想我地港豬做野？ 898啦
要返工 不了
不是星期日 不了
無不反對 不了
犯法 不了
打下飛機 拍下串ok

片

唔你意料中事咩
口腔期班垃圾夠膽死講我食藍店我自由

其實算開得好快
人地仲要過江龍黎

我馬後炮:
3個月前, 我有講過, 運動越靜, 黃圈力量越弱
以香港人性格, 只要無抗爭3個月, 黃經濟圈? 不了? 元氣好食呀, 又平
中資銀行有咩問題?
美心都好正

半粒鐘多啲
利申下晝三半過去

係都食火間土啦

大佬你真係當我地好撚多人呀？
香港800萬人，得200萬人出黎，都仲有600萬人會食元氣
不如專心做其他嘢啦

證明條垃圾幾撚左膠 幾撚假

不過我覺得呢啲嘢自發啦 講又講咁少次 列晒黑心集團有咩品牌都繼續食 你阻唔到佢哋 我哋又唔係支共 迫佢哋無意思 偽黃多的事 做好自己就得

依條垃圾左膠大把人撐 你快D走

冇食好耐啦，美心都食

on9
都已經唔係叫你唔答黨鐵
唔食藍店咁簡單都唔做？

成班都係廢中

得番20幾30蚊 唔食M記可以食咩？ 黃店又貴又多人排隊，個個人lunch好多時間咩

Diu

總有班on9仔鐘意屈藍店入面d 人係黃絲食客 香港幾多百萬人呀 屌你老母

擺明曲
唔食藍店係苦行嚟架

屌觀塘明明好撚多黃店

其實樓主排緊隊
等得太耐啫

外賣自取8折好撚抵
岩岩食完

而家過左幾個月
之前話要影大頭嘅人行得太前

Can't agree more

其實呢啲人連呢啲嘢都要下下開post提住佢哋唔好食 都唔慌黃得去邊 你提得幾多次

M記都有藉口 平
元氣又貴又難食
港豬覺得好好味
係咪因為未食過真正嘅好野

Dllm push

淨係食過屎嘅人 就會覺得屎好好食

港豬係痴線架啦

班友真係比元氣落咗罌粟喺啲壽司度啊，咁撚鐘意食寄生蟲壽司

講真 黃店都有唔少係30蚊內有餐
同埋m記係中資 寧願食間冇表態都好過紅啦

屌 好食又點 藍店幾好食都唔撚可以食

香港人真垃圾 唔抵幫
今晚去元氣門口舉牌

唔好覺得食元氣嘅人同你同一陣線
跟住上嚟開po喺度屌老母
都唔知你喺度屌邊撚個
要屌就現場屌

屌 腥港人
比少少骨氣好無？

元氣咁難食點解仲有咁多人食

笑死你哪來的自信覺得自己可以屌人？

咪講撚左大把勇武手足條件唔好 搵得一萬幾千
係咪個個都食得起你個d socall黃店啊
你自己都食過 黃店咩價位大家心知肚明

你唔撚係覺得遊行出去行兩下 食下黃店 買下口罩
就有資格屌人下哇？
當自己邊撚個？
捐星火有幾多係比手足食飯啊？
咪撚玩啦師傅
各有各難處 唔識就收一收皮先啦

你噏緊乜鳩邊兩樣野啊

Up, 鐘意但6月後已經冇食，俾d 骨氣啦香港人

佢又曲曲地，點知你又好撚認真復，搞到我而家完全分唔到曲直

收皮啦傻閪

成日見到啲後生仲買starfuck同入大家樂

可以block 鳩你嗎？

係度講有撚用咩，事實係食得嘅都冇乜係連登仔

係咁密集地方食元氣，用生命黎食餐飯咪由佢哋，你唔會覺得係同路人掛？

適者生存，祝佢哋可以百毒不侵啦

以前成日食
6月後無去過了

經過其他元氣 死城一樣

見到班人係到排隊真係火都嚟

屌 咪撚食啲垃圾啦 大撚把黃店啦仆街！

港畜人形豬：理撚得你 我支持手足支持罷工架吓

You can capture HK people's heart by delicious food!!

:(

屌la ma
仲要係後生

無食半年 又唔係咩好食既野

日本野係香港好多選擇，買返屋企食又得
仲要去元氣等位逼有咩為

上水都係 痴撚線

吉野家都多返
香港人

屌你老母呢班仆街，元氣好撚抵食咩，屌

屌 心都灰

我個名我個名我個名我個名我個名我個名

香港人咁鐘意食蟲...

完撚哂啦，咩柒五大訴求呀，醒下啦，有690 萬都係港豬黎，醒下啦，嬲完就算呀啦，你起得屋企開post 打飛機人地去食元氣有咩柒問題？？？，你咪叫勇武裝佢收囉 港鐵都大把人搭，你慢慢屌lo ,返工揾錢好過，哂鳩氣

港燦真係無撚用

手足呀！唔好忘記

先唔問你政見，你覺得抵唔抵？
好唔好食？

千之味

成班垃圾生cancer啦

食撚死佢地

後生 唔代表係黃絲
大把偽中立

香港人垃圾

仲食元氣 正垃圾

關我撚事
我一次都冇食過

今日公海見到

今晚經過美孚間元氣都見有唔少人，呢間以往都係偏向少人，今晚唔知做乜多人咗

屌！

我只能夠講如果香港人連0成本嘅抗爭都做唔到
真係唔好同我講啲咩民主自由晒鳩氣

張相入面中年多 有無諗過呢班本身就藍既

武漢肺炎爆到咁響外面堂食都算 重要食濕鳩元氣食生冷野 啱嫁啦全部中撚哂毒死左去啦

係咪一邊等食；一邊開po賣廣告呀！？有無食評添呀？

罷食左9個月但好掛住佢個辣味三文魚軍艦

影佢地大頭
正垃圾

唔食元氣食貴少少第二間都得啦

整d病毒/蟲佢歎

大家唔好原諒佢 唔想次之食都咁多人排隊...

爭先d鰻魚壽司唔好食。
鍾意Fusion外賣～

饅魚sushi唔係我杯茶

食緊黃店 唔會食藍
中立都係一個月1 2次